[唱歌jj] 小問題 aga

唱腔太chok
Btw aga

學極都冇佢果種慵懶feel

絲打不如試下唱無期

唔太熟

因為你唱aga
正評
利申 aga+gin lee fans

好聽好多

幾好聲 唱多幾首聽下

aga啲歌好正

唔通我真係唔啱唱呢啲歌

多謝你 你想聽咩

同好
連評價最差既能說不的秘密我都岩

我鍾意佢首圓

把聲好撚MK

已經識背
成為遺憾的小心願 誠心許願一千段都甘願

聲都有MK feel

吹牙

我鄉下就順德嘅 呢啲順德accent嚟

中文詞好靚 英文詞夠哂直接

柔啲會比較適合你把聲

如果你係男人我會問你個春袋係咪比人鍊住左

aga

能說不的秘密正喎